其實男仔成日講喺間房打丁 到底係點處理啲精?

紙巾真係包得到實你射個下?
唔會痴住啲陰毛?
抹得走啲精既跡?
唔會有好大浸腥味?

你係男定女

射曬落地 再拖地

我之前次次都射穿張紙
近掛發現要一包zenses先擋得住

用口接住

自然風乾

我都想知
打完會唔會好大陣味
如果好大陣味既話
一有人入去咪知佢打完丁

梗係用condom啦

自己打下咪知

唔會痴住啲陰毛
腥味你聞落紙巾度就有，正常唔會好大味

正常係射出黎再抹乾
所謂賢者時間就係一條友係度抹台抹地抹飛機杯

push

射係紙巾到 之後掉落去廁所沖走

梗係射落地 之後自己奶翻

射落街囉
基本常識

訓係到打
將張紙巾鋪係到
再射上去

我射完囉黎揸面，而家青𡃁白淨

點解唔直接射入口?

呢個世界有樣野叫香薰油 好似係

射落地 搵綠水抹

向上射之後用口接好似係

樓主嚟搵我
我打比你睇你咪知囉

Print 張A3 J圖出黎 一次一張

大佬你唔係射精係射箭wo依家

會嫁 貼得太緊下下射同個位就穿

響個手到！

射完即刻食翻

利申 無限彈

射落男朋友塊面度

射入condom架啦不嬲都係

開窗射出堆填區

打開個窗

屌你轟迷

虎毒不吃兒

用口接住

利申：有西瓜味

個個派膠 認真架

唔抹 積到依家成間房都係精

我慣左射落海

想知+1
係床到冇紙巾的話射完應該點處理
行去拎個陣咪滴到一地都係 ？

自己含住黎射，順便用口水清潔埋

認真答你 女朋友吞埋

認真 用tempo
唔易穿

插條管入去，射完等佢倒流返

等陣會唔會出人魚混合體

你唔覺你層樓外面好多雀屎跡咩？

利申 每星期屌牆三次

我一般都自含之後吞返

射落樓

響張紙巾到！

射落你個西度咪冇味

將條丁隊穿幾張紙巾再打丁

自己吞返

顏射自己＞搽臉（作用：保養肌膚）

same

一就自己食返
二就煮早餐煎蛋加埋落去俾屋企人食

廁所會塞

用沙紙打

好似你去剪頭髮 人地幫你圍起圍巾咁

用口

射落杯種菇

屌講還講唔好貼圖啦

房入面養缸魚你估淨係風水擺設咁簡單

認真答：
係你想射之前果下，馬上用紙巾包住射

射係身之後紙巾抹扔垃圾桶然後沖涼

有興趣可以一齊研究下

響個口度！

直接射上火星
洗撚抹

射過對面樓 唔洗點處理
對面樓條女成日都會偷偷地奶我啲精
比我知道左之後我久唔久都會遠距離口爆佢

巴打 我都係咁

就射果陣射落紙巾（最少3張temple如果唔係會漏落張床）
之後如廳冇人就丟廁所沖走（沖好多次先沖得走因爲會浮）
如有人係廳就放入水樽/樽密封佢，第日再處理

咁只會為小強提供蛋白餐，你啲子孫都俾佢食左...

有無諗過你d子孫落到渠同其他人既屎溝埋一齊

下下射同一個位(係張紙度)
巴打好環保

咁不如打返開個鳩窿上返彈？

試過一次唔包，差啲射親自己

Ching 幾十歲人唔好咁多性幻想啦

屌射落床訓醒咩都乾啦

射落張枱再抹咪得

我男朋友幫我吞

你知唔知點解中學physics要學projectile motion ?

用五張紙巾包住射未試過穿

你射出來冇力唔好自爆啦

we are X!!!

射落mon
叫畫面上嘅女優奶翻乾淨佢

我通常射上天花板

射係窗簾到 等佢曬乾

自己打下咪知囉 扮咩女人啫25歲處男

入嚟我間房等我話過你知

未試過房打丁 廁所就試過

條女幫我口爆

射去牆囉 屋企宜家有幅精牆係到用黎紀念我啲子孫

認真答
射上月球

上面咪撚quote啦